!!! LacunaSpace BasicMAC kütüphanesi kullanıldı.Bu kütüphane SX1262 haberleşme modülünü desteklese bile ESP32 işlemçiler için uygun değil.Kodu çalıştırdığımız zaten os_init kısmına kadar gelip oradan sonrasını yapamamamaktadır. Onun dışında tümleşik kodumuzdur. 